點解每次鏡頭影親凍飲隻杯d 冰都會郁一郁？

留名睇陳國邦

有動感

因為動冰冰

量子物理學

磁通量

怕醜

凍到震

打冷震

隻杯係死物 死物都識郁姐係痴線
係無可能發生 英文係Silly ......

下刪一千字

因為水動樂，帶動了冰

痴線，根本就唔會咁 (silly)

因為硬幣導致感應器嘅磁通量改變

糧子力學